美國據報提出在阿拉斯加或夏威夷簽署中美首階段貿易協議

美國總統特朗普表示，美中兩國正在物色一個新地點，讓他與中國國家主席習近平，簽署首階段貿易協議，很快會有公布。

有報道引述美方消息表示，白宮可能向中方提議，將簽署協議的地點，改至美國阿拉斯加或夏威夷，相信中方較易接受有關選址。早前有消息指出，中方建議將簽署地點改在澳門。

另外，彭博引述消息人士報道，有中方官員對是否能與美國達成全面長期貿易協議，存在懷疑，質疑特朗普個性衝動，即使中美在未來數星期設法簽訂臨時協議，特朗普亦可能會出爾反爾，有報道亦表示，有中方官員私下透露，中國不會在最棘手的問題上讓步。

中國自己唔反口都偷笑啦

最後揀新加坡

應該係

不如香港啦

其實無論係點發展中国都可以臨美國選舉之前反口

去香港簽咁咪可以俾美國官員感受下香港變成點樣的police state

一凍一熱，識揀